我失戀啊

你有戀過咩

I know that feel brother

你自由喇

單戀過

ok

幾時收皮

dllmch

單戀

誰明毒撚心

抵

有無人明

我

me真毒

單戀永遠係幸福嘅

唔係 見到佢同人有講有笑就覺得被遺棄，自己唔可以令佢笑得咁開心 好失敗，佢唔會鐘意我，同佢做朋友都無資格

毒撚個價值係咁㗎喇
你越想接近就會越清楚自己同佢嘅距離

巴打
之前以為好近，原來好遠 無可能了

我都係
之後嘗試傾咗幾個禮拜
先知我地距離有幾遠
宜家忍到一個月無揾佢嚕

你地咩距離 個種無形既距離唔知點講，我真係好自卑